【入黎講下煮麵食開邊隻牌子,同埋會落咩餸】

簡簡單單又黎煮個麵食
入黎講低 食開咩麵,配咩餸

本身鐘意麵質好,唔易碎
泡菜國呢方面就無得輸
辣雞麵/芝士麵

平時無菜就唔落菜 食肉獸
貢丸/牛丸/肥牛
仲有最愛既菠菜丸同芝士腸啊屌你

你地又會點樣揀呢

係泡菜國買番黎既拉麵

菠菜丸

正 影得幾好
但條腸仔黑左d

街市買上海麵

配蝦乾，兩隻蛋，蘿蔔乾粒

識食喎上海麵

農心嘅辣白菜拉麵 個人認為好食辛辣麵

好食過